燒生：銀行體系有危險嗎？

仲好講

上次12月佢一出片講bitcoin

即刻跌到阿媽都唔認得

佢話無危機，即係？

即係我d錢擺唔擺係銀行好

好驚會渣都無得淨（btw，燒山真係想世界末日，又燈侵侵又燈銀行 ）

一次燈曬
全港最大果堆銀行 匯豐 CITI 恒生 中銀
聯系匯率
樓股匯

地圖炮

到時儲落既錢會唔會攞唔返 （其實其他人講我當發up風，燒山d嘢我真係唔夠膽take it easy ）

燒山祝福香港

大獲喇

Money multiplication

molamola

到底有咩得罪左老燒
點解要咁害我地

秋官新劇加蕭生加持，威力加強版金融危機

死Ｌ梗啦

我本身都覺得港紙渣都冇得剩
而家仲來多個燒山

蕭生

Trump:there is a fatal weapon in HK China we have to destroy it .